巴塞賣一件放兩件=巴黎金錢足球，利狗咁做=自己金錢足球

巴塞賣尼馬，買丹比利古天奴
全世界都話巴黎金錢足球

古天奴嗰140m拎返嚟買vvd同艾利臣
就係利狗金錢足球

到底係咩logic

打邊爐?
Nabi keita?
沙基利?

施美度？保連奴？

賣一件買兩件＊

semedo 35m咋

shaqiri 13m咋

法賓奴計歐羅咪又係45m
差得幾遠

呢個年代四五十m買一個球員有幾貴
阿狗買拿卡錫奧巴美揚仲貴啦
又金錢足球？

油王出錢買人係金錢足球
曼聯營運收入買人係金錢足球
利物浦轉會收入唔係金錢足球？

搬你老母閪個龍門咩
咁你上季又唔屌巴塞金錢足球？

金錢足球就係講靠重金買球員提升球隊實力架啦
如果用轉會收入買返球員
同上面兩個例子點比呀

咁巴塞有無屌過人話金錢足球呀

因為利狗廢囉

廢撚到入歐聯決賽
入唔到嗰班連廢柴都不如真係要檢討下

轉會收入係錢 營運收入唔係錢

乜無人屌巴塞係金錢足球咩

拎唔到冠撚有人理你咩傻閪

廢唔廢同有冇人理兩回事嚟嘅
曼聯拎第7嗰季都好多人理啦

入歐聯決賽係榮譽黎?

唔係拉膠我使輸?
我要買GTR

亞軍冇牌攞唔通16強出局有？

ok，不過我j開冠軍
j亞軍好難理解，估唔到底係有人會j

入一年決賽就當自己真係強隊
真係得猁先咁面皮

你咪屌 有人阻過你屌巴塞金錢足球？

有冇牌同j唔j兩回事喎
偷換概念？
英冠冠軍又j一餐？

你認為拎亞軍都可以當係榮譽既，我無野講

同英超拎亞軍果年既氣焰一模一樣

發覺利迷好鍾意seek attention

一句講哂 冇牌攞串鳩隊有牌攞嘅廢係咪五十步笑百步？

佢地雙殺獌都算榮譽一種
拎亞軍點解唔算

其他人咪嘈啦
我痢正義之師

我講緊榮譽

唔使同我講咩50步笑100步

獌狗閪極近幾年都叫有杯落袋j下

利記對上個杯有無8年前

呢個咩黎
垃圾老鼠

我講緊廢唔廢喎
你遊咁撚大個花園托柒咩

唔廢就唔會8年無杯啦

收皮啦 唔係拉狗整傷我地沙拿 我地贏撚左R連啦

我認同呀
大家都係垃圾 不用分那麼細

痢係不可燃垃圾級別既垃圾

你鍾意攞尾彩就是撚但啦
咁講得返金錢足球個問題未呀

我由頭到尾都係回應緊你入歐聯決賽當榮譽依句野

我由頭到尾都係講廢唔廢喎
搭錯線？

你係拎歐聯決賽當榮譽黎屌人廢唔廢啊
無講錯你啊

佢意思係 入得歐聯決賽 會有幾廢？
當榮譽只係你自己講

唔係榮譽你拎出黎講?

佢好自豪自己入到決賽人地16強bor

去到幾強呢 係一個實力既指標 一個參考
如果你唔認同 我都費事再同你拗 因為曬氣

成日話人屌利迷金錢足球
又話人地咩都拉埋利落水
現實就係你地自己開post講
驚死冇人抽你地咁

屌你老味 痢狗真係柒撚無黎啦更都開個post拉埋巴狗黎屌
一定唔係怨婦啦